和理非同記者應該一人一部隨身偷拍CAM....有咩事都要好似今次明報咁拍住...

有無熟既人有介紹

咁你等住曱2000 啦
太明顯 打唔甩

紫青爸係咪順便拍埋點振夫綱?